====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: E . R . bénéficiant en outre d ' une bonne desserte routière , tandis que Villetaneuse et Montmagny doivent devenir le centre universitaire du Nord .
Entity Name (Type) :: Nord (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
E (LOC)
Villetaneuse (LOC)
Montmagny (LOC)
Nord (LOC)
Total entitiy counts: 4

